SIGHUP 	Sent to indicate when a controlling terminal is closed or a parent process exits.
SIGINT 	Sent to indicate when a user wishes to interrupt a process ((Ctrl+C)).
SIGQUIT 	Sent to indicate when a user wishes to terminate a process and perform a core dump.
SIGILL 	Sent to a process to notify that it has attempted to perform an illegal, malformed, unknown, or privileged instruction.
SIGTRAP 	Sent to a process when an exception has occurred.
SIGABRT 	Sent to a process to request that it abort.
SIGIOT 	Synonym for SIGABRT
SIGBUS 	Sent to a process to notify that it has caused a bus error.
SIGFPE 	Sent to a process to notify that it has performed an illegal arithmetic operation.
SIGKILL 	Sent to a process to terminate it immediately.
SIGUSR1 SIGUSR2 	Sent to a process to identify user-defined conditions.
SIGSEGV 	Sent to a process to notify of a segmentation fault.
SIGPIPE 	Sent to a process when it has attempted to write to a disconnected pipe.
SIGALRM 	Sent to a process when a system timer elapses.
SIGTERM 	Sent to a process to request termination.
SIGCHLD 	Sent to a process when a child process terminates.
SIGSTKFLT 	Sent to a process to indicate a stack fault on a coprocessor.
SIGCONT 	Sent to instruct the operating system to continue a paused process.
SIGSTOP 	Sent to instruct the operating system to halt a process.
SIGTSTP 	Sent to a process to request it to stop.
SIGBREAK 	Sent to indicate when a user wishes to interrupt a process.
SIGTTIN 	Sent to a process when it reads from the TTY while in the background.
SIGTTOU 	Sent to a process when it writes to the TTY while in the background.
SIGURG 	Sent to a process when a socket has urgent data to read.
SIGXCPU 	Sent to a process when it has exceeded its limit on CPU usage.
SIGXFSZ 	Sent to a process when it grows a file larger than the maximum allowed.
SIGVTALRM 	Sent to a process when a virtual timer has elapsed.
SIGPROF 	Sent to a process when a system timer has elapsed.
SIGWINCH 	Sent to a process when the controlling terminal has changed its size.
SIGIO 	Sent to a process when I/O is available.
SIGPOLL 	Synonym for SIGIO
SIGLOST 	Sent to a process when a file lock has been lost.
SIGPWR 	Sent to a process to notify of a power failure.
SIGINFO 	Synonym for SIGPWR
SIGSYS 	Sent to a process to notify of a bad argument.
SIGUNUSED 	Synonym for SIGSYS